manulife intern 宏利揮手區

入黎傾下計，得閒食個飯

想問下宏利intern係做D咩，係唔係sell保險? 因為今日佢打嚟話遲D interview 所以想知下

保險才俊全面進場

笑死
賣保險都有intern

樓上嗰啲係咪唔知保險會請精算,finance, investment,in house m&a仲有underwriting同claims嗰啲？

保險是原罪

我已經好厭倦呢啲女人就係雞，保險就係狗嘅討論風氣

咁樓主是什麼Section/Department?

真intern?有咩學?
唔洗跑數?

係連登 保險做investment都係罪

想買份危疾住院,幫唔幫到手

返工都要上連登搵同事一齊食飯真係好q毒

認真 你係做investment / actuarial 既都唔會毒撚到要上連登R人食飯啦 同同事/Department Head食飯 搏Returning Offer仲好啦

原來保險sales仲多毒撚過actuarial㗎？

我覺得返咩deot都好要上連登r飯腳已經好毒